連登高質定低質就係喺你哋一念之間

連登只係硬件，會員先係決定連登關鍵因素，應該想辦法令自己變成高質會員吸引其他高質會員同提升其他會員質素先係致勝之道同埋ban咗三色貓呢條高登打手佢

依加越來越多人上討論區 加上會員門檻太低 係人都好易上嚟
以前高登高質係因為唔普及 冇咁多mk 5p

利申 低質會員

好似你咁咪反面教材
諗唔到高質post點開就過紅登抄過黎搞到連登比人笑

高登啲內容九成都係抄蘋果東方ettoday,咁我抄又有咩問題??好過你出埋晒啲低質垃圾post

鎖國呢？
咁點解紅登毒狗d 示意圖你都偷埋？

抄post廢柴係到講高質

高登夠抄ptt抄蘋果抄東方啦，又唔見你話佢？ptt唔得閒嚟嗰度咋，好多野都係你抄我我抄你架咋，呢啲野邊有得咁計？你覺得高登唔會抄連登？咪一樣有抄

高登夠抄ptt抄蘋果抄東方啦，又唔見你話佢？ptt唔得閒嚟嗰度咋，好多野都係你抄我我抄你架咋，呢啲野邊有得咁計？你覺得高登唔會抄連登？咪一樣有抄,所謂嘅高質會員九成post都係抄架啦,有咩問題??

唔好唔記得連登時事台成個死城個時係靠我一個人撐住,無我連登時事台無今日,我絕對稱得上係高質user

笑撚死😂😂😂😂😂靠佢一個撐起😂
cc 台含撚啦😂

你退出啦

同樓主一樣😅

G持

啱！
就係樓豬一念之間
樓豬走咗即刻係高質好多